大家夠唔夠膽報自己真實身高體重

我先

身高: 178.5cm（好矮達唔到連登仔米8嘅標準）

體重:64kg

172cm
150kg

wow 統神？

182 90G

173 60 巴

156cm 89kg
利申 勁大隻

183 96kg

175 65

出入兒童區咁大隻嚇親小朋友

161
53kg
巴

195 45

勁肥就有你份

嘩 師兄都幾肥

176 70kg

體脂10%唔係肥仔

190 83kg

183 74kg

172 51

Bulk緊？

173 55kg

197
98

popo is watching you

178cm 84kg

170 65

點解

點做到 我16%咋
求教路